進擊的巨人入面邊個最適合做男朋友同老公

里維：男朋友
靚仔又有型，雖然表面好cool但有一顆細膩既心
能力方面係最強兵長唔洗講
識顧全大局唔會感情用事
艾爾文：老公
有智慧經驗同領導能力，對真相有執著，有求知慾
肯定係個好爸爸

巨人

金毛仔，忽男忽女，多重玩法

里維咁撚矮現實邊有人要

一定係艾撚

佢高多10cm既話就好喇

佢留返比mikasa算啦
佢除左有無比既決心，都講唔出有咩優點

莎夏: 女朋友
希斯: 正室
阿尼: 偷食

你肯定10cm夠?

佢唔係160咩
170既話我已經覺得ok，當然再高d更好

光頭仔

但係如果佢有30cm呢

未睇漫畫?

動畫就睇哂三季，漫畫淨係睇左望到海之後小小
佢漫畫勁d?

點敢對佢有呢d非份之想

起碼睇到123

梗係讓

一定係兵長
人類最強持久力第一
仲會自己執屋

矮

如果同左佢結婚，掃得唔乾淨會唔會比佢鬧
不過比兵長鬧都係幸福

點解
成日覺得佢係艾倫替身

感覺成個104班得佢係好老公好爸爸

男人高大都係力量強
人類最強仲駛咩高

死淨個啲得佢最正常

如果計埋瑪雷個班，我覺得貝爾托特都唔錯
佢有反思自己做既野係咪正確

踢爆牆害死過咁多人嘅人就算罷啦

懦夫黎搞到阿明都變到懦弱

萊納

仲有歷代祖先嘅技術

兩個人黎

連登答案：兩米巨人差唔多

萊納都有啦

咁你睇咗先啦

希斯係邊個

女神

佢漫畫殘廢咗
郁唔到

睇完漫畫都唔覺佢勁

係巨人呢套野用害死過幾多人黎做指標唔多準喎

雖然未睇到呢度
見到你咁講個心都沈左一下

宜家基本上成套漫畫最勁 都叫唔勁

冇嘢殘廢咗

邊有殘廢師兄

我覺得佩特拉都幾好，女朋友同老婆都岩

自從睇左巨人，知道有里維同團長
我開始覺得自己對現實中既男仔無興趣
set左做wall paper

咁係佢本身設定勁姐
講佢性格果啲勁咩

宜家嚟講思路算係喺主角團最清晰

阿妮

兵短只可做男友
做老公生個仔出黎都唔知點算

因為佢睇左未來

艾爾文做老公，生個仔都讀書聰明

其實只係睇到少少 有好多都係佢冷靜分析隨機應變

其實佢由頭到尾好似冇直接睇到未來 而係從阿爸過去嘅記憶而睇到未來

Jean❤

我諗兵長本身其實唔矮
你諗下佢叔叔kenny咁撚死高
純粹因為兵長住喺地下城 冇接觸陽光
加上細個營養不良 令到佢發育得唔好
所以我諗兵長基因其實冇問題
生出嚟嘅BB應該都唔會矮

你又有道理
點解創哥要設定佢係矮
就算佢住地下城生得高小小，比佢170，應該都唔會有違和感

樓主似阿妮？

似超大型巨人

可以同你瘋狂核爆？

馬雷篇個艾撚已經勁過所有巨人
1打2都照殺

都幾
可以擺脫哂隊友啲左膠思維
同時無間道fake哂契大佬同佢啲信徒

我諗創哥想為現實既矮仔平反

但係現實無矮仔同兵長一樣咁型

點解咁多人負評

可能有既
不過你第一眼望到佢咁矮已經唔想理佢
始終動漫將個畫面focus哂落果個人最型既時刻上面你咪覺得佢好型
動漫唔會影兵長放屁啊9hea同做on9野
利申唔係講我
我唔係矮仔

好想知樓主睇到而家個艾倫會有咩感想

以前係高登睇過話作者現實都係咁上下高度
同埋佢最初畫進巨其實係照著自己黎畫

創哥無咁矮
當石川由依160，佢都應該差唔多170

睇緊，睇完再同大家講

好聽就叫有無比嘅決心 難聽啲講句就係戇鳩仔意氣用事

兵長雖然矮左啲
但夠靚仔
我照食
但佢成日咁cool 又驚俾佢鬧

你點可以對佢地有非份之想

阿妮：女朋友
阿妮：正室
阿妮：偷食

其實點解咁多人鐘意佢
我自己覺得佩特拉最wifeable/gfable，雖然最鐘意既女角色都係mikasa
利申：絲

咁我就大方小小同你share兵長做男朋友
比兵長鬧都係甜蜜既一日

我唔介意佢做我老公
我要獨佔佢

冰山美人最吸引

你咁霸道既
唔緊要，老公我要團長，無人同我爭

感情潔癖麻
正式宣佈 兵長係我老公

團兵已經一齊咗，唔駛爭

太高就唔夠靈活

就係呢個身高先啱做受

婚後日常

艾爾文係我老公，唔好亂咁離間我地既關係

我以為巴通常鐘意可愛型

都話人哋結咗婚

如果係團長 我會讓愛

More

原來你係腐女
唔得，就算係兵長都唔可以搶我老公

腐都好正架

人哋仔都生埋

其實呢個世界，通常都係意志力強既人會成功

係好撚老土
但係你睇下d連登d毒撚樣板，三兩下放棄，持住覺得自己醒，不可一世，其實就係loser

如果一個人，佢肯堅持，基本資質唔太差，做咩都會掂，除非時運真係太低，咁就真係唔關佢事

但你冇理由要求人地運氣一定要好

而且阿撚打得，體格好基因優良，有領導才能，頭腦唔差，基本上會令到身邊既人圍住佢既親和力，從人既角度黎睇算好優秀

你好認真
但對唔住，我都係想friendzone佢

可愛型既女仔好煩

成功嘅人係需要有決心
呢個世界上有決心嘅人唔多

Mikasa
自帶Mikasa filter，無論創哥點畫都會自行腦補Mikasa最可愛不過自問無福消受米卡莎做老婆都係留返俾艾倫

成功人士嘅人設感覺會係艾爾文同讓果類，多咗份穩重同領導能力
艾倫似係好有決心但最後都會柒咗嘅人但無可否認進化咗嘅係而家嘅艾倫好靚仔又好有魅力

早期太衝動
而家好啲 但都唔知佢諗乜

早期真係成日勁衝動同嬲到喊，仲記得啲人叫佢做艾倫小天使
回不去了而家個眼神爭勁遠，其實好鍾意艾倫個角色，想佢有個好結局，但感覺唔可能

小天使
而家啲人講到佢會死咁
希望唔洗啦

mikasa獨立又打得又叻，可以做女兵長

阿妮好正呀

正室一定係mikasa, 可以保護我不過mikasa做左正室應該所有小三偷食都會比佢殺哂

基本上睇到依家
除咗阿妮同讓我覺得可以留低之外
其他左膠大愛偽善撚25仔同我死撚哂佢就得
包括埋mikasa同阿明

好彩講兵長傷咗，唔洗睇佢斬自己人，仲有啲幻想空間
如果之後講佢變埋左膠我會好失望
期望佢好返會選擇幫艾倫
阿妮同讓都睇得出佢地唔鍾意依啲左膠行為，我覺得可以留低
其他死撚哂佢都唔會有怨言

團攻兵受

團長真係好型

幾難唔死
卑微地希望結局前可以圍多次圍巾+三人組好返

後者應該會
其實最新幾話 我都唔知睇緊咩

mikasa我覺得跟大隊嘅原因主要係想搵到艾倫，佢為咗艾倫殺全世界(包括艾島)嘅可能性仲大過為全世界去殺艾倫，唔跟埋去就無得幫艾倫
兵長即使無傷我都覺得唔會係左膠，佢而家應該淨係對斬吉克有興趣

兵長一睇就知要斬人一定唔會手軟啦

左膠大聯盟自己無plan又大愛到手起刀落殺自己人
結局千祈唔好魯路修+新戴巴

兵長最重視隊友，但偏偏......

但我都覺得兵長唔會因為咁斬自己人
個人覺得佢幫艾倫嘅機會大過變左膠

我覺得未必
救團長定阿明 都揀左呀明啦
不過好睇佢當時點判斷

佢當時㨂左呀明就證明左佢係有遠見唔係感情用事既人
所以我覺得佢唔係左膠黎

+1

最大問題根本係班左膠根本冇實際plan阻止艾倫=陷島剷
調查兵圑死咗咁多人原來係比佢哋殺自己友去救其他國家，接受唔到

所以除咗阿妮同讓之外，其他唔該全部同我死撚哂佢睇到燥
創哥真係好勁，寫啲左膠大愛偽善撚25仔真係寫得好到位，令人好撚憎佢地

不過透過讓同阿妮啲說話，都睇得出創哥係好唔鍾意依啲左膠，所以我相信班左膠唔會有咩好下場
對創哥有信心，唔會寫個大愛結局

阿明諗到艾倫有苦衷，米卡莎想見到艾倫問清楚，瑪雷啲人有自己屋企人立場唔同
韓吉同光頭仔兩個我搵唔到藉口，快啲帶埋賈bitch去死
我都信創哥
創哥寫大虐就有，點會寫大愛，不過寧願大虐都唔要大愛

有mikasa唔需要偷食了(求生欲max)